其實NikeID仲存唔存在？

想ID下啲鞋喺已經冇可能？

存

在

都喺喺返KL同白沙道搞？

對